男人剃鳩毛係咪叫青龍？

女人剃陰毛叫白虎就聽得多
但好似無聽過男人會剃鳩毛
如果唔叫青龍咁應該叫咩

蚯蚓

玄武(冇)

有冇毛都係叫青龍

蝌蚪

白露筍

我剃唔剃都叫青龍
你剃唔剃都叫蝌蚪

明？

兒登即係兒登

生到上肚臍先叫青龍

上到肚臍已經係巨龍